[突發] 全球最大國際文宣正式登上Google Play Store

為左爭取國際既支持，我上個月萌生左一個idea，目標係要等全世界既人都可以參與呢場運動，但係又無可能買幾萬張機票叫晒文明世界既人過黎，所以就寫左隻text-based RPG game，希望可以俾所有人都有機會參加呢場時代革命，體驗一下香港人由6月9號開始所經歷過既野。

事不宜遲，馬上去圖

呢個係入app既畫面，可以見到app名就當然係The Revolution of Our Times I(I既原因係我預備定會有II同III)

Abilities and attributes
咁話明係一隻game，咁到底係點玩?

係故事既每一頁下邊都有幾個choice俾你選擇你既決定，你既每一個決定都會影響你既abilities或者你既attributes(下邊再講係咩黎)，同時你每個決定都有機會影響你係故事既發展能夠選擇既choice，例如你係故事選擇左同A去6月9既遊行，咁到出發既時候你就無得去join B，又例如你選擇左走佬，就自然無得去前線。

咁咩係abilities and attributes?

玩家可以禁頁面上右上角既info icon，打開睇到自己既abilities and attributes又可以navigate去player page睇，下面附上navigation menu既圖

abilities and attributes主要有兩個作用，第一係用黎計算你既防守力同攻擊力，如下圖

計算既formula你可以禁圖中右上角個粒info黎睇，因為太長，所以就唔詳細係到講

第二個作用就係解鎖你能夠選擇既choice

如上圖，第二個選擇需要勇氣 57先可以選擇到，但如果你無呢個勇氣，你就行唔到呢條路，就睇唔到做左呢個決定之後會點

Achievements

係遊戲期間，你做左某一d選擇就會解鎖成就，解鎖每個成就會獲得points(下面再講有咩用)
如上圖，係public opinion既成就表入邊就有6個成就，只要你click落去個成就到，你就會睇到一段hint話你知大慨要做乜先解鎖到呢個成就，每個成就只會解鎖一次

Points

上邊提到既points就緊係用黎係香城online買裝備啦，裝備可以直接提升你既攻擊力或者防禦力同埋abilities and attributes，相信呢頁無需多講，同你平時打機買裝加能力差唔多，當然，同其他game一樣，你可以解鎖成就，睇廣告或者課金黎增加points

Timeline

你每個重要既選擇都會記錄係呢個timeline入邊，所以基本上你每次玩都會有唔同既timeline出現，叫做可以創造你自己既歷史(坦白講，暫時唔算太多story flow，我會再努力)

Map

由於target係國際，所以未必所有玩家都熟悉香港地形，對於了解故事既進度會有一定阻礙，所以特登加左個google map落去同埋mark左幾個地方俾玩家更易了解(呢頁應該會revamp)

Victory criteria
其實因為係一隻故事game，所以就無話點先贏，基本上你能夠去到結尾就係贏。咁點先會輸? 暫時有三個情況你會輸(將會相信會更多)
1. Public opinion

你係故事既選擇會影響public opinion，當黃色係player page上面呢一格消失晒，得番藍色既時候，你就會輸
2. Death

有一欄叫做Health，同其他遊戲既生命值一樣，趺到0就會死
3. Extradition to China
呢個輸法係只有過左amendments to extradition bill先會有，所以我希望你見唔到啦

Challenge
Challenge mode係一個正在under development既feature，你暫時未入到去個頁，不過可以話定你知入邊係打唔同既敵人黎換特別裝備同提升能力值
General
暫時遊戲只得5個chapter，故事發展去到6月尾，而且未有IOS version(因為我唔識寫，有ios developer想挑戰無document而且亂七八糟既development請tg @ioshkdev)，另外，其實成隻app都係我一個做，所以有bug同埋故事內文有問題(logical or grammatical)係一定，如果有問題請tg上邊個id或者send去play store list左既developer email話我知(記住要話我知出事個頁既內文大慨係咩，如果唔係我未必get到邊到出事)

最後，如果你無android電話，請share晒俾你身邊用android既人，幫我推上google熱門榜!!
如果你有android電話，唔駛講啦，裝app啦! 如果你問我隻app會唔會繼續有更新，其實主要係睇有無人鍾意，我係唔知有無人會鍾意呢類型app既情況下已經無番工成個月就係係到整呢隻野，希望有人會鍾意

最後既最後，最重要既link係下邊:

留comment，評分，同我推上世界第一

P.S:
1. 遊戲收入既八成將會每個月尾捐俾星火(Google會拎原價30%)
2. App icon同Banner係文宣圖，背景音樂國歌，呢幾樣野我唔知點credit，請作者tg @ioshkdev 或者send去play store list左既developer email話我知我應該點，不問自取，我係到先道歉

光復香港
時代革命!

推

push

down

痴線佬

幫手share啦

推到play store第一!!

支持

share出去

推!

p牌仔無得自己正評

大力推

再推

留comment，評分，同share呀!!

Push

快d刷高download rate先會浮上面架

浮上去!!

我要香港所有ant俠都有呢隻app!

齊來玩遊戲

呢啲咪做嘢囉

裝修有好多種
其實裝修可以裝成連儂牆
新聞出嘅圖可以贏到輿論
又可以target警世呢啲紅底中資
貼滿中共紅底黑社會嘅證據
佢哋要拆要清都要搞到一大輪，甚至清唔到等佢哋自己換玻璃

ios係咪無

好正

sor，我唔識食iPhone app

寫

好有心
但個UI design...可以參考多啲類似嘅game

多謝!

好柒?

推推推

sor，認真講，我個人真係係無乜美感

推推推推，一齊打機

支持呀！
光復香港
時代革命！

覺得柒就推到我有錢請ui designer!

幾有創意 建議改一改排面 iphone狗無得玩

我唔理我照畀五星

好撚勁

痴撚線
BBC一定好快搵你地

推向世界！

pish

未有呀睇下有無人會tg我出手整

而家真係好柒?

字體好醜
Design dog very unhappy

求bbc出手宣傳

求推介字體

驚唔驚比人port到下架？

痴撚線公司

好勁ios想玩

睇黎真係好柒
求細力屌，我睇下點執

所以快d俾五分留comment先

等緊連登iosjj出手!

遊戲性方面玩完可以講番有咩感覺!

Lm等ios

一齊擺上Twitter 繼續push先有用呀各位!!!
呢隻唔可以只係香港人自high 嘅game！

cls 支持

頂，我都唔記得左

大大力推

打開國際twitter戰線!!

冇ios

開始有巴打留言!

Tui多謝巴打咁好心機

有7隻五毛悄悄負評

好正好正好正
ios用家表示好葡萄
幫推

幫手twitter戰線!

留名等ios

大大力一推

大大力推！！

正呀

勁到辛苦巴打

幫推 支持

好有心
但個design可以整靚少少
吸引多d人玩

P牌仔推唔到但都多謝你

sor，點樣好睇d，有無suggestion

幫推

我諗係字體問題

聽到大家都話好柒，但係我想知道點樣先會好睇d，求idea

有無字體推介，搵到source可以即改

正，即刻裝左，個ui好靚。

不過揀difficulty個到有冇解釋下，如果唔係外國人開左應該唔係好知係咩黎

冇iOS？

第一個人話靚，多謝

Apple撚表示提子，留名等ios版

我諗下點令到外國人明白個幾個difficulty，多謝

連登仔睇黎係多iosjj

有問題馬上講!今晚十二點後即改!
希望聽朝有新version，fix今晚既問題

我唔係讀design 純粹講感觀上
個d選擇框框同文字框框可以唔洗咁大
唔一定要用曬成個手機版面
選擇框框亦唔洗癡埋一齊

背景可以試下用半透明 睇落high tech d
然後icon個到我諗你係想用相令件事真實d
但變左d icon望落好唔統一
如果畫簡單icon 或搵風格相近既圖會比較
好
字體都可以轉下 呢樣問design巴絲好d

辛苦樓主設計個game 我一定會down黎玩下

好勁丫！
好想玩

已down

推爆佢！
我幾時先可以甩P呀~
好想正皮呀~

背景係講緊框框個背景

好驚有bug

Ios人

求iOS

支持!

Ios用家

推啊

game已裝
星已畀
link已share

加油！

cls

消化左，今晚執執佢

嘩, 好勁! : 0

癲

樓主好癲
想玩但唔係Android

wa

g持

iOS

幫樓主推

遇見神

iPhone?

大大力支持

Jeng shit

Ios用家表示btw share出去tg

好大工程

寫咗review 但冇咗

p

IT戰線發功

推ar

tui

香港人、反抗

咁正期待ios version

我可以幫手執interface
利申 graphic底

cls 推

有好多人留左!

痴線
超癲
革命革到有game做文宣真係香港獨有

tg我?有咩idea
感激

受我一拜
玩咗幾分鐘
好好玩
停唔到手

有冇諗住發大嚟搞？可以幫手
利申 整過game

正，去download先

唔好tum我啦

其實我係鍾意寫故仔你睇搵下我publish app個account其實仲有第二隻app

iOS pish

Game都整埋

iOS push

正 整左幾耐

好癲

有少少似lapse
推

太有心機，好痴線

好似真係幾特別

一個月

支持 香港人實係cls

apple store 呢？

iOS用戶幫你推下

好有心機，多謝，希望等到出 ios版

犀利

唔知有無ios jj肯出手

好好好！！！

手足好波
好似平日玩嘅故仔game咁

即down
不過咩係mobs hkpf hkg pla

最緊要係推去外國呀

hkpf = hong kong police force
hkg = hong kong government
pla = people's liberation army

我今晚會睇下點樣令人明白d

痴撚線，推

我愛香港人呀！香港人係最痴線㗎！！！

Downloaded

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

Push到出iOS

個%係唔係有bug，數字通常都係單位數

巴打好撚顛

total 86，你unlock左幾多個

我都想有

唔記得同大家講，可以係about page入邊follow fb

PISH

多謝

每個chapter完都會有幾頁講有幾多人同你一樣choice
所有數字都好細，定其實我係異類

好犀利

cls push

share

Push!!

ding

痴撚線

痴線佬😭 好撚正😭 推到全世界一齊懲罰你

喔，原來你講呢個，應該無事，因為真係未有好多人玩，人多玩就應該正常番，我留意下

會唔會屈機得濟

Cls要推

另外，大家可以去shop page points個list最底個到睇廣告賺分

超癲 respect

受小妹一拜

即刻下載！！

iPhone 呢

好勁！但用返啲圓滑啲既字體會好啲

課金

背影相?

有無推介

有個建議首歌變純音樂會唔會好啲
分心到熄咗

Ui真係唔係好得...
不過支持

chapter end應該有用呢張

請狠評

想幫你執執啲醜樣字同layout，但用tg search唔到你

其實之後應該會轉做有幾首歌簡，包括純音樂

巴打

勁

cannot find wor

玩到跳樓果段忍唔住又喊咗

.... download黎玩下
多謝手足！

試下@antmanthebest

tg?

爆推

香港真係有好多痴線佬
IOS有無份?

香城online 正式上線

有冇iOS?

香城online

serch 啲咩先會出
我search The Revolution of Our Times揾唔到

推！！！！！

黑裝修
紅裝飾
藍罷買
黃幫襯

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

文宣要人呀，民意唔可以逆轉！

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.05

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

crazy，即down，推上熱門

沒有暴徒，只有暴政

好痴線

邊個已經有48000分

樓頂有link

玩唔玩都dl左先，推上

要買返部Android 機先有得玩

辛苦哂
但我冇Android電話，所以只可以幫推

Down!

down咗
但係點解google play search唔到
定係得我係咁

樓主咁辛苦都有 8隻mon po狗負皮

Cls

我揀咗ccp 不過613佢同條女分咗手

Arial都好啊

等iOS

(極重要! 戰局逆轉!!!) 戰術POST - 長距離索敵系統

等IOS

其實我都search唔到，唔知點解

如果學校範圍唔算公眾地方
聽日一齊返學校有無得諗

我相信好多人都認為聽日係和理非回合[url][/url]
想出去表達 打下條國際線
但揾唔到一個一開始同最後唔比人清場嘅方法
但如果我地帶口罩係大學
校友,大學生,中學生 仲有唔同年齡愛香港嘅香港人
一齊進行學術討論討論下香港又得唔得呢？

純粹諗到想討論下可行性
可能時間係好趕
但聽日最緊要係做到野 同安全

我地好耐無新嘅創意啦
如果八大有好多香港人坐晒係到
帶口罩表達自己意見
我覺得個畫面會同二百萬人一樣咁好睇
最好有法律巴絲入黎分析下
一齊入黎討論下

你肯定係乜都唔同人去

你指arial做內文字體?

嘩!!!!!

連登到底無邊方面既人才

推一推

痴線佬😭😭❤️❤️❤️❤️❤️❤️

正

iOS Push

辛苦晒

CLS好勁

iPhone

咁有心機一定要推！！！

屌 有女 有200分 串我地呢D毒撚啫

好似做問卷嘅result,btw支持

香港人反抗！

CLS
推

推！！

痴線

幫你推

721 811 831 新屋嶺 101

推爆佢！

自己講就唔係好公道
連對家都幫手澄清
真係唔到你唔信

繼續幫推！

點解我要用iphone
Btw有冇得簡打林鄭先

搵緊工 同個fd傾計話自己做前線之後就俾人拉
篤灰仆街friend

樓主超有心

嘩呢個勁推

推爆你痴線佬

好叻吖你

我有同佢去仲睇實佢 612連個後生仔都唔救

啲字體可否用過第二隻

睇得出好有心機，大大力推

但UI方面可以再執，例如圖方面，唔好成張圖放落去圓形度。

字體最好統用一至兩種會好d，排版都要改一改，因為睇落去唔係幾舒服。

申：曾經係design dog，如果唔岩心水，大大力講出 SOR9LY

顛

cls
推呀

唔緊要 呢啲可以再執
你諗到整個game出嚟好正

推
以前成日玩

好痴線😭❣️好可惜我唔係用android PUSHHHH

iPhone狗無得玩

笑左

希望有ios

發夢成日都有呢d情況

好鐘意玩呢啲 咩on99 episode嗰啲都有玩過

walking dead?

推呀

不完美 可接受
凡事都有個過程嘎嘛

有時啲字同背景同色，好難睇得到

The Revolution of our Times 1

求 ios

唔好直接用link down， 用search 搵，順便推高search 熱度

X2

好勁呀

試下係setting轉灰底

多謝支持

如果有ver2需要畫圖，我可以幫手！

好勁

巴打我只嫁你

即刻幫你share

我都有諗過整game。。

求中文

我幫你正皮
俾個春袋我

痴線咁正
唔幫你推唔得(雖然P牌無鬼用)

推
癡線

真係香城 online

我有美感。
證明: 巴打好靚仔啊。

娶我 ok?

男定女

如果真係要好好睇，睇黎真係要v2

但我好鍾意 wor...

Jeng

支持巴打！
但係我都係playstore搵唔到

幫推！！
但好多人用iOS希望快啲搵到人寫

真? 睇黎真係各花入各眼

推 好有心

巴打我同你好夾。
我最鍾意講故仔, 但更鍾意聽你講故仔。

好掂 辛苦曬！

推呀！

死，呢張圖有咩問題

香港最大同性戀論壇?

多謝!!

個簡介係殘體，我怕會有人誤會
定係係我有咩set錯先會咁

會唔會太撚勁！推！

P牌無得正評唯有推

大家推比外國frd睇

痴線的! 推爆你

好有心 支持

巴打唔理我... 我好鍾意個 app 啊 仲 dl 咗你另一個 app

真香港online

哇屌正到

CLS pish

我真絲飛機

佢呢個係google translation，我原文係英文

cls，另一個app應該會炒

輸出革命唔係更好？

另外個隻我無main過

pish n support

支持!!!

睇下大家意見如果真係需要，可以搵我

原來係我7咗我去評分十次謝罪

愛死你
推到全世界都見到

點解 search 唔到你 tg

屌使唔使咁撚勁

唔緊要，玩完話我知好無玩

cls 推呀

手足有心

想玩ios版

推 好痴線

Push

求IOS版

Orz

巴打好強呀

推 好想玩

push
push
push

玩左少少發現個疑似 bug ，我之前選同老細請612假結果俾佢炒左，但612個日又要再同佢請假

大愛choice of games

Push!!!
有冇ios 版

push!!!!!

呢個要推！

手足好嘢！我愛手足！辛苦手足！

巴打好癲

lm ios

跪求iOS版
而家An版即刻share哂俾各方好友

推IOS版

係twitter介紹下比外國人玩下先

IOS版呢

current version: 89.64

hi, 建議背景音樂可以用國際多語言版

你痴線嫁

Chapter one: 9/6 - 12:00nn?

另外呢行每段開頭可以一致d

btw 幾個lv點分

齊玩game

被發現左

會唔會考慮搵個深藍黎訪問 了解藍絲想法等等 然後出勢力分黃/藍 再叫埋班藍絲玩 然後出pvp/勢力戰

就咁係play store打名搵唔到既

Well done ching

難度係黑社會<->CCP
Btw mark底左你既意見，感激

好怪

香港真係好多痴線佬！

可以諗下

唔係google自己推唔到

但我會叫其他人dl

最強文宣

講錯 係8/6個時間

各自努力

我試埋spinner of yarns都冇
得link先入到去

好有心!!

有啲複雜 不過幫推

大文宣 辛苦曬你

就咁google play search 搵唔到

痴線佬盡在連登

好撚勁啊手足 大大力推

痴線好正
樓主英文好好，好似睇緊小說咁

iOS btw push

WOW

已俾

好，收到

咁大獲睇睇先

P牌仔想跪求ios版

Apple 機但好想download 😭😭😭

好㩒撚勁呀樓主

Apple 用互表示無奈

btw點解有行中文係簡體既？

會唔會太痴線
推出宇宙啊

好強大

click曬所有ads

要down

推，有心人！

lpp

推！好撚勁

光復香港 時代革命

希望可以係App store上架

推咗先

多謝手足！！！！
加油！！！！

呢個應該係google translate出黎，我原文係英文

師兄，佩服，多謝

哦哦 咁應該冇問題

唔記得讚你好勁tim
最強文宣
我愛你

iPhone用家只能一推

應該唔會嫁喎
首先係根據你手機用緊咩language來去塭相應嘅介紹，match唔到就用default language。
default language係英文佢就會就咁出唔會translate

推！！！

樓主屈鳩機

英文原文黎

Pishhhh

蘋果撚幫推

正啊

thanks!

P牌無得正評so9sad
唯有留言推爆佢

Pish

推到有ios

好正!推

癲佬

google啲野真係

利申: Android app撚

iOS 狗推

It9支持你 第一大癲佬 推

正喎

答咗頭幾條問題都係純文字討論嘅
好趕客喎老細

你識我?
語氣好似某人

咁la 搞笑玩到出game

其實係當書咁睇

個背景可唔可以淡色小小/唔好咁花
廢老眼力唔好睇得有小小辛苦

推到有iOS

CLS! 會唔會太犀利呀巴打

屈機

想玩，LM

應該唔識
身邊無朋友寫app

唔識英文

好勁！

目前版本89.64

期待ios version

求ios版 最好有埋廣東話版

唔識打機嘅我
我都要Dl黎玩呀！

推！

推推推推推推推

廢老表示setting有得較
香港人做野真係好仔細

Strong post LM
iPhone 用家好想支持

推

希望你快出iOS 版

Ios無？

希望隻game會贏

support

可唔可以有詳細中文介紹

Ios表示想玩

好有心 幫你推

哈哈轉左黑底?

中文版暫時應該唔會有，始終係想做國際文宣

好玩

手足 淨係播住國歌BGM玩都夠熱血了
多謝你

推到國際認識!!

iOS 但推

有冇twitter

未開，即開

巴打好勁！推！

好痴線

多謝巴打

癡線佬

好癲
幫推

好勁呀！手足！請受小弟一拜！

有無中文版

好勁呀！ 推！

即刻開左頂住先

師兄好鬼痴線。
利申：iphone 用唔到

好 幫推
加返多啲inf

wooooaaaah 呢個巴打癲架
推

平時都係link同retweet開，好小開tweet等我睇下有咩tweet先

唔係㩒link 就咁喺playstore 搵搵唔到啊

我冇嘢講

#hkprotest #HongKongProstests
加返啲tag

幫推twitter

勁，幫推

Pushhh

正，可惜我用ios

係咪唔會有ios版

問左google，等佢覆，我都未搵到原因

咁盞鬼? 推

加左幾個

第二章
612揀左去中環碼頭搭船但係下一頁係西港城
第三章
可以解釋下點解要地鐵不合左
第五章
唔肯定係咪我眼瞓睇錯 揀稅局去左Harcourt

聽日繼續玩

推到有ios!好想玩

Pixel 用家表示
成幾個月iPhone都可以airdrop文宣
依加Android 終於可以做番D野喇

已down已玩已過chapter one
唔係target customers嘅我英文太差玩得好辛苦

iOS
但幫推！

好，感激，我睇睇

多謝支持!

我是android狗

好勁 !但我係60歲絲，唔識玩，只可以幫推 !

我求咗識整遊戲嘅朋友求咗幾個月都唔理我！

幫你推爆佢！！自己都dl先！

ios撚幫推

屌你 痴撚線

你求佢d咩

Cls手足你好犀利

it 狗很有用

師兄好西利呀!!!!

Cls
香港人果然厲害
有冇iOS版
$100我都比

癡線，自己一個做到咁多嘢

原來真係有60絲

每次想停就諗起新屋嶺既手足，乜撚我都做到

真。痴線佬

請停止攻擊多貴重物品既商鋪,你話爆左唔拎,點都會一定有人/狗唔跟
我地必需自我修正 focus暴政警暴
嚴禁搶掠、不傷及冇使用暴力既路人
沒有暴徒，只有暴政
避免嫁禍，對準政權

-建制派屋企(講咗好耐喇!!!!)
-休班警&屋企人及產業
-林鄭近房及遠房親戚及他們的產業
-建制派辦公室

好癲
不過推

評唔到分

同埋點解遊戲介紹係18+

621就俾狗拉左

痴線好勁揪

CLS

喂呀，勁到痴線！！！

光復香港！ 時代革命！

好想玩呀

大家有興趣其實可以down埋我另一隻app，睇番我個publisher account就搵到不過個隻就好prototype，多bug到不行

推啊正啊

嘩 痴線㗎

有冇ios

估計係因為我答問題答左有violence against human

好勁
希望快啲有ios!!

屈撚到

光復成功之後用黎做RPG題材真係有得諗
2戰同異世界系以外既選擇

外國人唔熟香港地區 我覺得唔單止可以放係google map pin出來 如果試下放果個地區既靚相/地標等 令到玩家有d集郵feel有冇得諗？

speed過100一定乜都走得甩

你令我諗起d野...應該係做到，不過短期內打算推多五個chapter再大執

再推twitter

推呀 香港人都痴撚線嘅！

無iOS版

唔識整app，需唔需要金錢上支援只有呢方面可以略盡綿力

痴線勁撚高汁
推爆

twitter戰線!!

推到外國都排第一!!

有冇高質左少少

巴打喺twitter應該多d description，至少好似你喺個post咁話俾人知係咩事

樓主好有心，一定推爆佢!

有冇中文版

明白，我睇下今晚點死段guide出黎

巴打真係勁

adore

犀利呀！！！！

iOS 只可以輕輕一推

jeng shit

ching好波！推爆佢！
有啲字遮住睇唔到，有冇得搞搞佢？

你呢個痴線佬

好癲 推到有ios同中文版

tuiiiii

好癲辛苦曬

點解google play search唔到隻game download嘅？

小小提意

可以係setting個度揀字幕
應該推出一個中文版,比上左年紀既香港人都可以玩

可以搵到人合作
可以整埋多國語言

另外願榮光 可能用英文版本可能好d

+1

已down
支持

kb 有無中文

+2

兩百萬人上街！人人都有智能電話！搵三十萬人按個制download Telegram都咁難？？

《美國白宮聯署鍵盤戰士》閃電突擊林鄭《緊急法》！成功在 1 日內簽爆推爆 10 萬人聯署！

如《緊急法》在香港實施，請求美國制裁中國。

請加入《美國白宮聯署鍵盤戰士》！

這是一個目標為 10 萬人 嘅 Telegram Channel，以美國白宮聯署，彰顯香港民意，為美國提供彈藥，保衛香港人權與民主。

同埋上山走之後如果選去Hong kong park 佢會叫我 restart 隻 game, 係後面未整好定有 bug?

pushhhhhh

香港真係好多痴線佬 唔服唔得 要推出國際

推
超正

有無辦法加多D圖

好癲呀香港人

巴打好勁！！！！推！

痴線㗎

已down加五星評！ 好似好好玩但英文差想喊
話說如果想要插圖可以搵我，不過畫風偏日系

淨係得ios
但都要推

我睇睇

癲佬！
P牌仔扮推

多謝支持!
希望真係有日會有國際多語言版本

我問緊google，我都未搵到原因

第一樣野想問有無中文 文盲唔識玩
第二樣野想講6.9好似唔洗black bloc
果日主題係日頭白夜晚黑

有bug，好彩無炒我睇睇

你太有heart! 即推！ 大家都幫幫手！

仲有 有無iOS版
Btw 多謝你咁有心整隻game

ios用戶都推左先 cls我跪低左

PUSH

今晚會fix到，搵到原因，希望聽朝有update

Ios down唔到，不過照推

幫推！！

雖然身邊朋友同事加埋家自己都係用iphone....希望日後有ios版

多謝你！好勁！

搵極都搵唔到..

係咪因為你係ios

求優化
出多d職業 / 轉職系統
同埋等有圖畫板
btw...好出色

痴線冇play store唯有推

已confirm bug:
1. 612炒左都要請假
2. 香港公園之後proceed唔到
3. 輸左之後既字有古怪

I os無得玩 讀過少少graphic design 見樓主話想人比意見
我淨係睇啲預覽圖我覺得係字體出左事～
雖然title隻手繪字幾靚 但感覺同正文隻字體唔太夾（？）一個頁面有幾款字體，感覺難handle ，可以考慮下同用一款字體但用唔同色/大小/粗幼去區別，會唔會易處理啲？
我劣改咗少少比樓主你參考下（快速打一次有錯字請見諒）

·英文字體我全部用arial系列 （上面都有巴絲提議過，無襯線字體黎，感覺睇得舒服啲）有粗體有斜體
·有特別重點字眼可以highlight
·正文可以唔洗咁貼邊會舒服啲，留意字體大小字距行距
·背景會唔會set暗啲？容易啲睇文字
·Title ：字/大小/色可以誇張啲
·選項加多少少透明底去區分

要做野暫時講住咁多
無寫過app，有錯請見諒加油樓主！

痴撚線, 咁撚勁嘅你哋!
push ar

會唔會太勁！！！！

即刻叫晒用android嘅人down

支持巴打! 咁短時間做到咁真心好勁
推!!

字體有唔小手足俾左意見我，今晚會物色一隻轉左去，介唔介意tg我 d字體
ttf otf都得，不過係可以就咁用既先好，感激
@antmanthebest

推一推，上去

好勁呀巴打， 即該dl唔洗講野

連登巴好野🔥🔥🔥

好撚癲辛苦手足 好波

我岩岩有個bug
第5關俾人捉左，課左金復活。
係去返上一步，即係都係俾人捉左。
變相無得複活 但係俾左錢

Apple 用家表示好想玩
樓主好勁

好撚癲呀連仔~

sor，退番俾你，你係about入邊搵contact us email個id俾我

幾時有ios版

哇屌連登仔咁撚高質嘅
721 831 大力推

錢唔緊要 當捐左去 巴打整game都辛苦
只係要由頭玩過有點累
加油debug 隻game好好玩

721 831 101
推文回覆 樓主加油

努力中!!
感激大家支持!!

好勁,推

btw 電腦野我唔識 但寫故仔我都仲幫到少少忙
巴打千祈唔好客氣
利申係廢柴一條

cls
推

好威

痴線佬一推再推

留名等ios

連game都有

多謝！

大推

推 正評係畀你既 勁揪！

可以加多d現場相 & 過場效果加d現實片段
真實感強d震撼d

推呀 ios 好想玩

Arial 呢set字體本身電腦已經有架啦

推唔到照推
支持

藝術感既野天生既

只係好似20年前既flash game

巴打好嘢❗
我無嘢講

正，推

我既藝術感落後20年

好癲！😍😍

推到有iOS版！

揾人幫手去唔同嘅美國國會議員嘅Tweets宣傳個app啦！
去啲報道香港嘅journalists嘅tweets留言都得㗎！
自己開tweet無用㗎！
喺Twitter圍爐係做唔到國際文宣㗎！

字體同埋顏色搭得有啲唔好睇
建議用返啲常見既字體好似helvetica
太潦草似港女ig多過革命為題既遊戲

同埋如果勇武手足用violent protestor好似有d貶義

pushhhh

推到有apple store

推
光 復 香 港 時 代 革 命

好想ios有

勁！

Overall Statistics有Girlfriend

太投入唔係好事呀巴打

支持！

睇落幾好玩

正牙！

辛苦巴打了

冇an機 但幫推！

唉 咁唯有買部android 機啦

手足好強！！！

點樣先可以推出國際

vls

好癲 辛苦手足
香港人 反抗

喺美國download唔到。。。